[集思廣益] 如果六月九出水炮車應該點保護自己？

如題

帶洗頭水

返屋企

唔出黎就係唯一最好保護到自己既方法

每人出十蚊收賣揸水炮車個黑警掉轉槍頭

留係你老母個閪咪永遠安全

衝入建築物入面